有冇人覺得youtube 呢家D廣告越來越多, 多到呢家睇到冇癮

用電腦就話可以用adblock, block晒D ads
但一用iphone睇, D 廣告多撚到. 之前D廣告多數好快, 5s 就冇, 同埋頻率唔算好多
但呢家成日彈十幾秒ads, 有時仲要連彈2個ads, 仲要成日彈出來, 成日十分鐘到就彈出來, 有時根本冇睇夠十分鐘,只係跳前跳後, 就係咁彈ads. 睇到燥,真係多撚到. 擺到明逼人sub佢個youtube premium. 之前我差唔多每日平均睇1-2HOURS, 呢家D廣告多到, 我係床HEA 個陣, 上下連登算

但chrome個adblock 都唔係咩都block到, 係香港個時睇twitch/youtube,可以block到晒D ads, 但去到美國, twitch d ads 全部都block唔到, 得youtube d ads block 到

呢咩家

你 買youtube premium唔係睇唔到廣告囉

我都接受唔倒
我覺得應該用 而家 依家 呢兩個(或同音）先順眼

咁撚ON9?
我未買過, 真係唔知
屌, youtube 呢家D 廣告真係多撚到癲. 成日5-10分鐘就迫你睇1-20秒. 有時 跳分鐘去到某D黃色位(廣告時間), 又彈, 搞到有時睇睇下都唔想跳分鐘

買premium 可以用埋yt music

AdBlock真係好好用。
大家睇下，我已經累積到block左40幾萬個廣告

多到傻左
之前係轉影片先播下， 咁都算啦
屌你係條片中間播廣告係咪on撚9
睇睇下條片無啦啦變左廣告

少少顧及用家體驗都冇 , sportify 都唔會聽歌聽撚到一半插個廣告啦痴撚線

最撚煩係成日彈個框出黎sell你買premium

但iphone 睇唔知點block

我唔洗music, 淨係想用IPHONE 睇youtube 唔洗睇ADS

就嚟多過睇AV網站嘅廣告

我都買咗 好正

ios13.3.1 block 9 哂 D ipa
宜家裝唔翻 ++

所以唔會用電話睇

$88一個月，0廣告，可以熄mon播歌，仲有啲高清獨家劇睇，仲唔買？？

人地拍片唔使成本？奉旨免費睇？

Agree
邊個養youtuber

高清獨家劇有乜?

用tube browser

真, 呢家完全冇用家體驗, 真係多到ON99, 睇同一條影片, 可能要食勁多次廣告. 用電話睇慘過食屎

我學生價 好抵

上邊有人話youtube pre都要照睇廣告WO

人地講緊手機呀

咁一開始就咁多廣告就話, 呢家明顯個轉變好大,由1-2條影片睇到1-2次廣告, 到呢家1條影片睇4-5次廣告, 仲要有時迫你睇D 十幾秒廣告

你用app定網頁版?
我用網頁版淨係得開頭一個廣告

係咪app store 23$HKD 買個個, 個APP 好用+順?
小小錢可以比, 驚過一排又話呢個APP比youtube ban 左, 又唔user friendly

iphone 緊係用APP, 用網頁版, 要成日轉換全MON/出去換影片睇好煩

之前真係成日睇, 放假訓係張床到睇4-5個鐘
但呢家次次一撳開個youtube ,就要硬食N個廣告, 會即刻彈起身用電腦打機/睇劇算

係咪呢個
唔記得係咪要比錢買
但用開youtube但又想0廣告就用

網頁版 睇一條10分鐘既片有5次廣告 包埋開頭

咁你咪買premium 囉

"零⁠廣⁠告⁠與⁠背⁠景⁠播⁠放
享⁠受⁠零⁠廣⁠告⁠干⁠擾⁠的⁠觀⁠影⁠體⁠驗⁠，就⁠算⁠使⁠用⁠其⁠他⁠應⁠用⁠程⁠式⁠或⁠鎖⁠定⁠螢⁠幕⁠時⁠也⁠能⁠繼⁠續⁠收⁠看⁠。"
上youtube 睇, 佢咁講WO, 免費試用佢一個月先

如果買咗premium啲youtuber點分紅？

屌你老母你一個月畀17蚊
搵5條友夾

快過你喺度廢噏打一大堆字啦

人地開善堂咩

最平一個月17蚊 重想點

戇鳩

呢間垃圾公司擺到明係出左youtube premium 後, 先加左廣告時間+廣告頻率啦
迫鳩人join youtube premium.

d ad點落法 個片主都有關係
佢地執錢而家好靠d ad

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+按鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

俾8蚊adblock咪得

呢你老母䆥咩racist狗

十幾秒？
我琴日睇要成一分鐘
不過支持黃YouTube當捐錢

明明由細到大劇集呀戲呀都無人講「呢家」 究竟係點解會講呢家 好un耳

老實實邊個唔係睇youtube大
而家最平可以一個月畀17蚊
佢就可以任睇其實唔過份？

我見一次屌一次
真心on9，仲要同n word同音，on99咁

官方: SORRY你無比錢唔係用家

啲廣告係個影片人自己插

你拍片有幾多錢袋你袋？ on9 仔 Google 護旗手

你覺得YouTuber賺到幾多？

老實講Google 已做到臭哂朵 有第二個platform 一定轉

奶共，不了

Luna

人地係咪唔使食飯？

用Brave無煩惱

我好耐以前開po屌過

大把人靠youtube養....
可達10萬+
要靠Offline 做下show / 插入式廣告

所以我從來唔用手機睇youtube, 咁睇唔係享受係令你火滾

youtube vanced路過爬咗吓 走人

話人地唔駛食飯果d 係咪on9
依家唔係話佢有廣告， 而係又多又煩
d 廣告仲插係影片入邊，睇一段十零分鐘片停幾次

遲d 好似d 支那網咁四方八面都係廣告，又狂彈出黎， 你地都可以一句 : 人地唔駛食飯咩
咁樣接受?

因為好多公司都拎左舊錢落呢啲新媒體到

放棄左舊有，例如TVB, 雜誌等

可以試下youtube vanced喎
0廣告，可以lock screen播歌
不過google play 唔會search，要google search

但點解睇生活片都要睇咁撚多廣告
youtube畀人紀錄生活
你就不停營利

billibilli咁彈幕，成個畫面係留言

夜晚開住播asmr助眠，成日俾廣告嚇返醒

可以叫 YouTuber 試下用下 LBRY la

我建議雙線 up 片， LBRY 係 decentralized YouTube 所以唔會有審查！再者 view 數都係會有錢比番 content creator ! 可以用 LBRY 做 backup

佢有得比你好快 YouTube LBRY sync

知道 YouTube 伏就快快轉，就好似棄 WhatsApp 用 telegram 咁！！

有位 HK YouTuber 做過介紹！！

雙線 update 搶佔 market!! 起碼可以比 YouTuber 可以放心比人黃標，因為可以係 LBRY 到賺番啲錢！

幫手推新平台！！
[YouTuber 入] 有黃標，唔怕！用 LBRY la

5秒就俾你飛廣告仲想點？
冇收入何來咁多Youtuber俾片你睇？

係咪冇上過真正多廣告嘅網站

電話電腦 一年加埋都唔知有無一次廣告

唔係邊有錢比班Youtuber